值唔值得睇3D版

3D2D都睇咗一次

值唔值有標準嫁咩 人人唔同
你咁問得都唔係mcu既fans 咁睇咩版本都無所謂喇差少少錢